摩納哥fans揮手區

#bye
唔好0回呀

愛心打破0回覆

忽然球迷

我十年摩納哥fans

雲加教果陣就撐緊了

撐左好耐了, 由16強到宜家..一齊睇住佢地晉級, 好感動..

仲有無人撐我摩？曼城拆骨可耿